覺唔覺得連登仔能力值超越咗高登仔??

當年高登仔號稱會考30分、身高180cm以上、碌長達30cm、徒手遊出公海，單手打贏鯊魚等等……

到咗高登收撚咗皮，一啲醒覺咗嘅高登仔進化成為連登仔。
咁照計嚟講，功力應該勁咗幾倍

大家進化咗啲咩能力出嚟？

利申：碌現已長達31cm

我而家已經可以一跳跳上月球
我自己都嚇親

可以更難食到女

我仲未練彈跳能力，但係大概可以由香港跳去北極

一開始練下左腳踏右腳先

岩岩行過北極 熱到要除衫

我會用黑暗嘰力量去支配打機界

早兩日去釣魚單手釣左隻潛水艇上 架陣放係屋企做裝飾

我出一拳可以打到空間嚴重扭曲而形成黑洞，衝擊力可以破壞分子結構

念力屌到689下台

12月仲著緊短tee短庫

一個意念就可以創造新世界

聖階，我已經不是

180m以上

...

膠刀肺豉髀

走啦，廢柴

屌你老母

屌前幾日行路大力咗少少，攪到個地球斜咗少少。而家行步路都小心咗

阻住你ff打飛機你唔開心呀？

Dse 35分/al 4a
190cm高
j長50cm
徒手游落馬里亞納海溝
打死鯨魚

你新黎架?